一人一件新年食飯既on9事

新年返左鄉下 一班親戚食飯 咁一般會由侍應分湯既 咁2臺人 叫左一份湯(好大份) 有個侍應分緊湯個陣走左去做其他野 等左好耐都無人返黎分 咁我想飲就自己‘畢’比自己啦 我畢都未畢完 有個經理走過黎同我講:d湯兩張臺一齊 講完走柒左去 無打算分返d湯
言下之意再加上佢既行為 即係當我侍應?
然後我大大聲屌佢老母 屌柒左個經理5分鐘 問佢係咪當我侍應